{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_026016",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROGATIS/GM0022100763400/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "캐시미어 블렌드 루즈핏 싱글 코트 - 네이비"
    },
    "text": "ロガディスはサムスン物産ファッション部門が製造したブランドで、FW22 / RX2930PL2RALFAFI社のカシミアブレンド素材で作られた基本カラーのコートです。 この製品は基本デザインとカラーで製作され活用度が高く、裏地にはシンシュレートキルティング仕様が適用され保温性を高めました。 ブランドの身元を生かしたSMART4有ラインの商品で、この製品は4つ以上の機能を備えており、若い感性で製作されています。 表地は羊毛74%、ナイロン22%、カシミア4%で、裏地はポリエステル100%です。 洗濯方法は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせ、毛皮や毛が付着している場合は分離してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけてください。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このコートはどのブランドが製造しましたか？",
            "answer": "このコートはサムスン物産ファッション部門が製造しました。"
        },
        {
            "question": "このコートはどの素材で作られていますか？",
            "answer": "このコートはFW22 / RX2930PL2RALFAFI社のカシミアブレンド素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このコートの裏地はどのような仕様ですか？",
            "answer": "このコートの裏地にはシンシュレートキルティング仕様が適用されており、保温性を高めています。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このコートは基本デザインとカラーで製作されており、活用度が高いです。"
        },
        {
            "question": "このコートはどのような機能を備えていますか？",
            "answer": "このコートはSMART4有ラインの商品で、4つ以上の機能を備えています。"
        },
        {
            "question": "このコートの表地と裏地の素材は何ですか？",
            "answer": "このコートの表地は羊毛74%、ナイロン22%、カシミア4%で、裏地はポリエステル100%です。"
        },
        {
            "question": "このコートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このコートは必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このコートの色落ちや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このコートは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このコートのアイロンかけの注意点はありますか？",
            "answer": "このコートの裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このコートのお手入れについて注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このコートは摩擦により毛玉が発生する可能性があるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 432
    }
}